Figma 034 必買蟹帝神物

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）
孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

唔係figma

幫你加FIGMA關節

有冇巴打知師匝幾時派？繼狗哥之後又要狗衝

都未公佈

有無巴打放狗哥
連燈有愛嗎

想知依家全新價位

800$啦

唔撚係啊

幾時到figma

LM

lm

特

知唔知邊到仲訂到aqua特典版??

今日截左啦喎,你睇下旺角D鋪仲有冇位淨

佢唔係跟左你咩？

果陣佢要兩隻但我得一隻位佢無跟我

笑
如果國寶都冇就自求多福

aqua特典版國寶截左

早知一隻都照殺

你果陣唔係有另一位同你夾咩

抵啦

今朝同我講訂唔到

屌你老味 話撚左

我都想要特

你又無訂?

孤仔第一日開已經訂左

之前福周冇訂狗哥，話男人等跌價喎

訂左會蟹

Figma post 明燈

真係好on9
訂唔到又唔早講

睇下到時衝唔衝到現貨囉

唔是聽日就下星期開隻狂戰士

特典難少少，仲要2隻

唔知casca有無機會出2.0版

淘寶幫到你

淘寶啲預訂慢到
差唔多成個月後先到
現貨又要睇運

唔記得2月wf
好似佢同白鷹都有擺出黎，好似齋再販咁
冇寫改野

Figma post既紅太陽
跟佢買包冇死

只可以講一句
慢好過冇

要訂好快手，搵船既又係

哩樣真呀
同埋一個月姐 合埋眼就到了

咁大家比隻黎先得架

入左狗哥了

想追返龍騎line

下
買shf
Figma垃圾呀

買咗幾隻shf已經頂唔順 太貴
剩低幾隻入figma算9數
利申 窮撚

一分錢一分貨，炒款另計
但figma又少武器又細隻
買左先後悔

利申持有一隻figma羊仔
唔係見死貨價都唔買

shf家下收又係貴
但配件d真係好過figma

SHF二打六果幾隻先難搵
變色龍，金蟹，犀牛，山羊，黑色人造拉打
魔鬼魚同天鵝係死貨
其他都間唔中有人放，真骨又排隊都未輪到

仲玩拉打？都on99

排邊隻？

sor9ry lo

都福周的錯

幾時有得訂小莫

我都等緊

me2

v3

搬細鋪？

rich

Gsc夠薑就repaint埋呢隻

我覺得成set遲早會重出晒

實會

日任

福周正契弟

係就快手啦 等左好耐

推推post

你腎弟阿煖又發帶

特

「figmaダージリン＆オレンジペコセット」

表情（ダージリン）「微笑み顔」「格言顔」（オレンジペコ）「微笑み顔」「喜び顔」

付属品「カップ」「ソーサー」「ソファ」「座りスカートパーツ」「衝立」「絨毯」

※カップ、ソーサー、ソファ、座りスカートパーツ、衝立は2個ずつ付属

8月7日(火)の正午からご予約開始となります！

好想再去日本打街機

黑遺泳裝

好鐘意個吐嘈妹， 好好笑

等插啦呢set,唔想要格離個8婆

小莫開訂未

figma ガールズ&パンツァー 最終章 ダージリン&オレンジペコセット（Amazon）

価格 11,000円(税込)
2019年01月発売予定
メーカー Max Factory

劇場アニメ『ガールズ&パンツァー 最終章』より、
聖グロリアーナ女学院の隊長「ダージリン」と副官「オレンジペコ」がセットになって登場!

●スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、劇中のあらゆるシーンを再現。
●ダージリンの表情は「微笑み顔」と「格言顔」、オレンジペコの表情は「微笑み顔」と「喜び顔」をご用意。
●付属品には「カップ」と「ソーサー」にくわえ、「座りスカートパーツ」と「ソファ」をご用意。
●更には、紙製の「衝立」と「絨毯」も付属致します。
●さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

依家快左d

大枝lin

多數慢2-3星期
比以前郁d成個月好左架啦

過幾日睇睇先

【2018年8月納期確定商品】

●8月20日（月）出荷

マックスファクトリー「figma ランサー/スカサハ」JAN：4545784065297

正

終於有野玩

玩蟹

有槍用了

蟹周又要放野抽saber臉

海馬跌到仆街

準備入手

買買買

有冇巴打知切嗣 151市價
好撚想要

冇鬼用呀精英

GSC垃撚圾
20號出既野依家就見街

500塊啦

偷跑9屌佢老母！

拎火燒重新打造

點解有得偷跑咖..

小莫figma快啲出

figma 鐵血戰士重有得訂?

可以點買?

我係新人

訂都未開

痴線早咁多

Ok tmr 開爐作法是

無得訂啦 多數都截曬 等沖現

咁貴都訂

【ARMS NOTE】figma「ロングレンジ・ジョシコウセイ」可動フィギュア 12時予約開始

呢隻幾靚，但件好似比較少

風筒吹一吹再拎兩塊板夾住得凍返

今晚試下 謝謝師兄

訂個d都數都係 佬味fans 大把錢

隻野好有自護feel
不過對腳

我law

阿米阿米應該仲有得訂鐵血

無乜配件都8千羊

唔撚買啦，都唔知乜柒水

貴定平？

figma已經唔平
鐵血戰士可以上千

呢隻係J 支長槍

j呢個好過

買左先了
反正長出長有

大波咪買下，平胸不了

咁出法破產
儲重裝JK 算

dlgh 蟹帝求其按一下都中5*同當期限角

下面條女！

我有盒重機買左成年都未砌

正常人都會中
P.S.中齊

重裝JK 好似仲大單

蟹帝唔應該中

12345....

鐘意渣刀

可以扔死福周

Me too!

鐵血戰士沖現會平d?

成千銀隨時冇現貨添
之前條魚,神之手都好少鋪有

第一日即衝應該有

剛剛先留言dig a
想問衝現邊間會有？
想衝今個月再販隻蛇叔

figma

個人買開現時 玩具領域
有巴打就推介行信和既精品同孤先

希望衝到師匝

食炒一定衝到嫁

精孤熊唔會點高嘅我估
如果有

你放心
最多都係
孤冇現
米青半日就改炒價
國寶都冇現

貴

點做野,英文就中文相,中文就英文相

熊貓應該無現

第一隻都無訂到
買了二條LINE好似好啲

重裝JK個條LINE吸引好多

戒左亂買figma個人都精神左
話知佢出冇裝JS定JC

支持

靚咪買囉

●8月22日（三）出貨

Max Factory「figma 小原鞠莉」JAN：4545784065242
Max Factory「figma 索利德·斯内克 MGS2 ver.」（再販）JAN：4545784063538
Max Factory「figma 棕熊」JAN：4545784065419

冇裝JS/JC...

第一次訂嘢就delay咁耐仲未有消息幾時出

訂咩

時雨改二，其實delay都唔係咩問題一年先得幾個月喺香港delay都9月就甩撚

贖埋BATMAN同鐵血戰士就唔買FIGMA

今個月，未有日期姐

我幫你攞吧 我好好人 比張單我就得

小心奸人

有冇巴打放figma 151

即係乜呀，講名啦

衛官老豆？
咁冷門？

Wa切丁難搵呀！但型呀

屌之前講名被人屌講number

唉

錢解決到就唔係問題

德哥

應該唔係呢度
呢度不嬲都講名

一定唔係啦，我地講開名

同埋興貼圖

Fate line高汁！

屌好撚想要

幾時出魔少伊莉雅
佢出saber Lilly 禮裝版必買

伊莉雅

出左臭雞櫻比我先啦
Spin Off WFC

GSC 特典船

Louise: Finale Wedding Dress Ver.
-2

figma Fox
-3

Nendoroid 白血球
-3

望下先知今個月已經出第一隻arms note
下個月仲黑貞

之前FB見550，600

第一隻咩黎

零使個隻pvc
醒少少...

Sorry

我話一定delay

日本全新都係600

上年我好似2000頭收左成堆6，7隻fate既figma
全部都係舊個批
土狼1.0，黑傻，便服傻，西裝傻同車，仲有老豆老母
抽起左自己要既，其他平平地賣晒出去

煙小事啦
搵啲模型流道拉長切下磨下就得

支持delay

無煙仔唔得wor

本身有四條煙

黏土人有黏土人的好處

Fate土人太貴
買唔落手
班仆街係咁炒係咁托價

邊夠天體隻班普將軍難搵

果時出都好少鋪有返貨

有天體戰士 sunred就唔駛煩

果隻有拎煙手

我睇官方網頁淨係話黑貞2018/9月出.
有冇正確日子消息??
月頭會過去幾日

等官方派彩通知日子

9月28號啦，慢慢等

隻出詩乃炒到咁勁？ ins 成 8舊水

已經再版過一次

SAO嗎

低位唔買遲下咪升返
SAO仲可以戰十年

唉
睇黎我要快啲上去徵

係咪要？

U have ?

係，仲連埋桐人

仔我無咩興趣😆
可PM

終於入左切嗣，隻野好新

近日近左半個月

Fate隻槍兵仲有冇現貨 幾錢到？

等我坐時光機睇睇

Thank

佢老母我要幫人訂隻yurucamp都由wf近到家下

日本聽日先放完假,應該係時候有料到

訂撫子？

芝麻凜

好似未開？

趁熱鬧試吓呢個pose

NT

屌 一開就斷左隻手既關節 上網睇好似可以搵手鑽同螺絲起番出黎 有冇ching試過

鑽窿.點AA膠插鐵枝.乾左再抆出黎

Thank ching 一陣去搵鑽頭 要1mm?

1mm差唔多
唔好太粗就得

平素は弊社取り扱い商品をご愛顧賜り、厚くお礼申し上げます。

7月12日(木)にご案内を致しました「figma E233系電車 中央快速線」(JAN：4545784065549)ですが、商品名が変更となりました。

■商品名変更

変更前：「figma E233系電車 中央快速線」
変更後：「figma E233系電車 中央線快速」

このたびはご迷惑とご不便をおかけしてしまい、誠に申し訳ございません。
謹んでお詫び申し上げます。

係味鐵路膠投訴

我有一支1mm隨身帶住

多數係啦，好恐怖d鐵膠

雙腿中間？？？果條？

巴打係邊到買？果時行日本見到7月推出。果時又太遲，行信和又唔見有得訂

出左現貨啦 好似500蚊左右 唔知價等其他人報

你幾時產生我係買現貨既錯覺
禾搵亞美訂

Yes 1million mile

巨周哥

上到600幾啦,冇行曬黎睇

屌 搵左幾間5金都冇勁細既手鑽 有冇ching知邊到有

去皆旺21樓富聯啦，呢d模型工具好齊

睇黎都要硬食了。遲啲無現貨就搵唔返

Thank 屌好撚嬲 新開 一換手就斷左

邊隻咁陰工呀 我只係試過狂戰士係咁

不過我有咩爛都係搵個砌模型朋友幫手
因為佢咩工具都有 仲逼佢整埋

買完 唔好再睇價錢就得

amazon都大把,大把機會

巴膠鐵膠好撚執著呢D

GSC 特典船

Louise: Finale Wedding Dress Ver.
-2

figma Fox
-3

Nendoroid 白血球
-3

推一推

Fate隻槍手 你最後點整番好佢 隻手真係好細 好難拎 依家用aa膠痴住先

槍手
渣手槍定長槍
手槍係味切j 我上次斷係係手碗位

射野既應該係金字部
插野既應該係木字部
好似係

375個隻長槍呀 我都係斷手碗位 你點拎番條野出黎 尋日冇鑽頭係手 同過所有螺絲都插唔入

sorry

咁新都斷 影黎睇下

新人留名

快過正版

有冇開箱先

甘小文？

等figma

聽日出bba,等開箱

事後俾人質左幾多拳?

狂戰士格斯出未呀屌你

打到變蟹

師匠有消息未？

delay到10月

收到風聽日開訂

8月27日（一）出貨

Max Factory「figma 背包」JAN：4545784065327

8月28日（二）出貨

Max Factory「figma 克勞斯·V·萊因赫茲」JAN：4545784065273
Max Factory「figma 時雨改二」JAN：4545784065310

8月29日（三）出貨

Max Factory「figma Ludens」JAN：4545784065150

【發售月份變更】

2018年8月→2018年9月

FREEing「figma Pixie」JAN：4571245297761
千值練「4inch-nel Fate/Grand Order Archer/伊絲塔」JAN：4571335882662

2018年8月→2018年10月

Max Factory「figma 仿生女高中生」JAN：4545784065372

弓凛改九月
咁今個月攞哂BBA薯仔同老社長就完

想問再販蛇叔邊日有?想衝現

未啊

寫就22

希望隻土人跟手再販

炒到好貴??

睇黎重裝JK 壹都會delay

Wa 9 衝

無兵，唔整紙箱唔好玩

唔知今日街舖有未

磨棍個表情

5like this face

盒好7

特典船
Louise: Finale Wedding Dress Ver.
-2

figma 惠惠
-1

咁淫蕩既

惠惠跟！tg @baka0060

晏D返到屋企再搵你

愈黎愈貴

惠惠特典要六舊

連特典賣6xx cls

等賊船開價

塊咒語臉貴到呢，要百4蚊

不了，抵制gsc

自用實係 普版算，反正都係擺爆裂post

抵制蟹貨
由你我做起

等埋蓮b就可以收工

蓮b 有監修中灰模未...

Agger

我都覺D figma好貴
D P5 特典多少少野就貴100

平過課金

手足唔好買特典呀 擺買！等佢知錯出平d

實有班人炒

幾時出梅林

一塊面要百幾蚊我真係俾唔落手

仲要細過手指頭

我好多舊特典 全部都無開過

死基佬！

歪風 有特緊係訂特啦

岩

不嬲係，佢講過話想比金閃閃屌屎眼

所以買咁多隻

賊船結果無平，一樣價

你矛訂啊

唔好課啊，會俾言峰綺禮同福周吸晒五星

綺禮被人BAN左了

成日曬一抽中五星都係想俾人屌屎眼

德政

好快到福周

有冇人拎左CSOR可以分享下

我果隻下個月中先到

熊貓未到

想後追241詩乃
幾錢到

早排唔使$400

搵唔到

500咁上下啦

快啦

尼痴做唔做Y拍代拍

邊到既Y拍

日本 想買山翁

邊隻山翁?錢箱?

你識上色?

識 以前買過好多 但收我13算仲要去到勁遠交收

有心理準備係閪件要執

留個TG 吹下水

沒有如此mk之物

搵返先

留完唔會比人睇到phone no嫁嘛？

@nero_crazyman
你搵我啦咁

又忍唔住去孤仔訂左隻惠惠

又炒

本日発表となりました、『OVERWATCH』より「figma D.Va」は日本時間8月30日に案内開始となります！
シネマティックトレーラーに登場したキャップを被った頭部も付属します！
#figma

一定要訂啦

fapfapfapfap!

鬼佬驚不了

支槍質感如何

同狗哥果支差唔多

AM JP 睇到成2萬7 yen , 傻的嗎？

5月 520

放一盒師匠500$ amiami貨，下星期二到，有興趣留個tg

想問智障女神難唔難收？

上面tg 唔係我既

智障女神figma未開始賣喎

得預訂

我以為出左
痴女騎士達克妮絲？
訂左惠惠又想儲一套

問下截左未先

無和真講經咩

訂曬啲女女算啦

堅定流？係咪買？

個TG 周福既

thx

灰 截左

推多幾個POST唔好比佢見到

一扭冇啦咩

就係問佢

後知後覺就食炒架啦

去熊貓

想問下孤注出左貨後幾耐先有貨

Diu 做咩貼雞佐出黎

旺角店就即日/一日後啦 淘大1-2日

驚你無訂到,幫你留定先

佢話佢又訂左三盒啊

仆街,蟹硬了

只係買左一隻自玩

想要左同右

出面公海班友真係想送人去死..

迷姦post 叫人post seed post link

求keyword 自己去搵啦

咁鐘意自己 fapfapfap再害埋人

真係無訂
不過有老公豬 幫我留左隻

有片 link嗎

我有留到tips

自己跟住做啦

gay!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我有訂師匠

快d入現貨啊

痴線佬仲未搵到工開咩

佢覆唔覆Facebook PM?

未打算搵
下個月去完旅行先

唔清楚，打電話仲好啦

做老闆

去邊度旅行

李小姐心諗比孤造壞個市，下下都要fb覆你班大帝冇得留貨

我琴日係孤仔仲見到張訂紙，即係截左都未搣走

你唔怕既可以試下五月，我有d 出面截左既佢都有得俾我訂

而家唔建議搵頑童

頑童又做返以前武裝神姬果時既頑童

隨時無貨拎

到啊

佢有無得online 訂？

隻IW THOR做得幾似，無玩開marvel都有啲想買

熊貓岩岩覆左話有， 但佢有無得過數落訂？

冇，要去鋪頭架

難得有隻似樣

又要走出去

原來痴女騎士達克妮絲都未出
膠曬

和真都未出

幾時到痴女?

撚屌世界無和真 不如死line

出到去博下黑貞仲有無得訂....

369好似有再開訂黑貞，不過580

369 即係邊間？

兩隻都會出

steal!!!

信和3樓，不過貴其他鋪成80，你諗過
你橫掂出開去，可以試下逐間鋪問下既

尼祿都炒到600 ， 黑貞出左肯定唔止

我有多wor，要唔要呀

師兄係邊訂？

PM 傾

痴撚線

截左啦屌
諗起就好撚嬲

淨間出熊貓睇睇

熊貓截左好耐
之前po入面諗住夾訂
點知截訂個日話訂唔到
問過咁多間都截晒
不過唔要特典都仲可以去aimaim訂

熊貓岩岩FB PM 回我仲有通販wo , 係黑貞就截左

應該係無特典版，特就一定截左
月頭截

其實figma同土人啲特越黎越搶錢 ， 一塊面仔多百幾蚊

儲開
智障特典唔錯

抵制gsc

最跨張係Yuru camp 各務院撫子個特
一塊貼紙仔貼so 上面到要 百幾蚊
係咪痴左

惠惠個高潮樣特典都好撚正

Yes

支持唔買特呀！

特典船
Louise: Finale Wedding Dress Ver.
-2

figma 惠惠
FULL

土人JOJO
-2

土人 邪神醬
-2

邪神醬一隻plx

係，自己返公司印好過

惠惠仲係咁好魅力

拎到師匠

回家影執屍

好在我對figma興趣唔大，如果唔係大把貴價食 但隻惠惠就真係 黎返幾下explosion

呢個真係好撚反智
之前yuriyuri
隻歲納乜乜特典係塊紙面具

想要，係咪冇左？

岩岩訂左十隻惠惠 爽呀

白貞炒到好貴 720-799

有

各位手足，睇路啦

fb gp間唔中見有600左右

正，等蟹

500底都有

士兵:又有大餐啦,返去太公分豬肉

徵緊，唔知有無人回

有興趣 tg:poohneiahmo

發覺d fb gp 好興分享同時晒game
有無人上去贈慶下

下次tg 講聲 我差d睇唔到

OK
Thanks

好嘔心好恐怖

沒有了

比佢地晒親

好撚不安

米青師匠現貨599

回血先

升得仲高過狗哥
btw仲未買狗哥

Fate唔訂正傻鳩

Sorry lor

係咪佢條女 好正

合理價徵到白貞
開心

Rich

傻福

佢老婆

粒彈頭咁似少女與戰車

邊到有530留下嘅師匠

係果粒

公平咩

想買

啲頭髮搞到好難擺pose

齊左Fate 兩大女神

Saber仲有好多分身

殘盒saber 1.0都有隻，最灰係係老秋收左盒殘盒saber, 一落機公布出2.0. WTF

諗緊收唔收埋尼祿...

2隻唔同樣所以照收

聞到浸味啦

係香既

580

炒狗

好想要啊

訂得1隻
黑貞就2隻

有狗哥冇師匠

調轉
開訂個期成日起屋企自閉

WHY NOT

計埋唔夠廿隻，仲要唔係「大作」

我都想擺幾十隻「大作」

我唔敢擺
一擺會比人踢出group

傷害非洲人民感情

唉隻蛇叔到底幾時有 問好多間都話冇入唔知
皆旺一間就話到左但賣曬 好困擾

精品？

到曬啦嘛 見人貼圖啦

年幾前買左

已經執屍執上癮...

朝比奈好撚貴

呢隻係傳說中既成版？

成年

係，香港成五舊水

好多年前買落
乜而家咁貴

好毒

惠惠訂唔訂特好

訂啦，一陣又你個名

高潮樣都唔訂？

一塊面仔真係好貴

屌我要師匠啊

700$ 考慮一下

好平

唔啦米青都係600

咪貼左580

條友改左600啦

今日仲見人放580，無人show佢

早知訂多兩隻

連登有冇愛
有冇巴打500放隻師匠比我

師兄擺得好靚呀

全新金閃閃 - $1000

笑什麼畜生

真心想要響鬼,有冇得平

全新金閃閃 - $1000!
🦀🦀🦀

平廿蚊是可以的

OK 成交
下個月中交收

得閒比d相你睇先啦

得閒先
我1號-9號唔係香港

ME TOO 我5-9都唔係香港

咁到時再約

好的 3Q CHING

玩具自由買賣所有人$700放綠久
有花生食

我1-7都唔係香港

要響鬼今日九龍灣交收！截糊先

堅！？

我黎架...比個面啦

屌你老母

假，你玩過既野，唔要啦

冷靜d

你係買定賣呀?

好仆街

佢鳩up

睇親都笑

FGO有嘢抽咩
正常佢應該有錢人黎

終於望到終點

Last push

推

搶呀

500入左師匠了

玩具領域

抵wo

狗哥同師匠有冇扑過野

搞過佢個妹

佢個妹係乜水

艾弗
你可以睇返愛爾蘭既凱爾特神話

聽日唔知仲有冇

加油巴打

有咩辦法check日本出左貨未，明明官網話出左孤注又話未

邊隻呀

時雨改二

8月28出，今日29等下啦

日本可以查tiwtter
但都係嗰句
日本還日本，香港還香港
遲1,2日好閒

通常2日至一星期不等

早兩個鐘孤注返咗時雨

艦娘坑想棄
但有夕立又想入埋時雨
事頭婆貴到訂唔落

Figma貴到
塗裝冇黏土咁靚，配件又唔多，特典好多時得塊面，但係愈出愈貴
黏土有誠意得嚟仲keep到個價
除非有邊隻特別鍾意，唔係嘅話真係冇意慾買Figma艦娘

利申: 黏土同Figma時雨都有

係艦女人d特別貴

早排上網見人玩Iowa玩得好開心有少少想衝現
點知喺精品攞起盒figma，個價錢牌寫住九舊水
如果700嘅話可能衝咗

事頭婆官網個辦啲塗裝同配件都係一般，現貨質素再打折扣
成千蚊真心覺得唔值

艦女人特典嚟講，figma點都正過土人
不過土人本身就多d配件玩

黏土人得個盒套同底座
Figma得塊特典面

結論係兩邊都買普通版

誠放盤娘figma
Iowa 連特典 $1200
2手島鬼350

見過幾次600-700
不過無特

艦娘最貴 暫時係咪鹿島

應該係美國/美國個隻最貴
鹿島連特先800幾 上面兩隻破千

鹿島個特幾有誠意
本身訂價都貴

Figma 黑saber 咩價先合理？

而家就成五舊水

等新！唔信佢唔出

Wait 2.0

玩住1.0等2.0

玩過1.0等2.0

我想問我覺得隻saber lily 唔似樣係咪正常？

最貴係warspite

點為知似樣

你買左山寨貨??

同平時我見到d圖比，可能我睇得少掛
隻figma 塊面好似比較圓同埋對眼唔知係咪無咩神，怪怪地咁，隻野都算新，但又唔及最新師匠尼祿個d 似

我無買，純粹問下姐

舊個隻比較似武內面

其實saber 1.0 樣都麻麻

個下巴好圓 對眼唔識點形容

還好la

少女仲有有baby fat 嘛

笑

幅相睇落好d, 角度既重要性, 公仔都有得咁玩

但無理由官圖仲樣衰

因為我由其影都好過官圖

但係都唔及最新果批尼祿師匠樣靚
巴打有無試過放尼祿塊面落saber/saber lily 度？係咪即刻感覺唔同哂?

但saber 唔會尼祿笑得咁燦爛

唔姆

其實我唔覺得尼祿做得似
只係比舊果隻好

有冇巴打報下當麻，御琴美坂同埋index幾錢

Index好爛賤，耐不耐就有人百幾二百放

另外兩隻冇留意

當麻最後一次見350
美琴就400幾

咁平

影都無隻

美琴間中都有既
當麻就好少
最近有人放妹妹
$450

妹妹會比個癲佬掃曬 唔輪到我地買

好耐之前入過一兩隻
不過都唔係靚NO.

啱啱先知原來saber bride 係PSP特典，無獨立出過，唔怪得我上網見定價10000yen ，嚇親

上個月係日拍BID多隻全新5000YEN都唔使

日拍間唔中都有正野，不過好多時要國內運費+到港運費+手續費就同香港買差唔多價
日拍主要都係買香港買唔到個d

識買緊係group埋一齊平運費架啦

巴打你開鋪先有得一齊group 姐，自己一個多極有限

我未開果陣已經使緊
最緊要你有班專玩古董玩具既fd

真毒無朋友

割愛
賣 figma 全新 小櫻校服同 變身服 知世 3隻連特 $1800

黑子通常連game食，無人散賣

我都放先
無G世放1200

連game食都平呢
200蚊都唔使
美琴都係要連game

係

得阿妹唔駛

秒回
應該話得兩隻要跟game啫

可惜唔出食蜂

咁耐都係出得5隻

同sao一樣（唔計同角唔同版本）

見到人 校服特同普知世 1000成交！

On9公司 大人氣女女都唔出！
屌你老闆！

屌撚死gsc

伊莉雅又無，間桐櫻又無，小黑，美遊又冇，出小莫就咁快

我喱d絲打想要多d靚仔角色囉～

唔計既話sao都係5隻
蓮仲未有模睇

係囉，又係樹媽啦，又無小次郎

跨下有巨鳩既絲打

正傳得五隻

阿爾托周

人稱阿周

本篇得3隻下話

五隻

廁娜，桐人，c奶，有紀，直葉

納米鳩渣麻

0.003

C奶，有紀唔係外傳角色咩
無睇過sao

正傳架

得蓮係外傳

1mm（自稱）
好似係

已經唔識分
同一隻角都出得幾多下
桐狗都4隻
繼saber戰隊同涼宮之後最多好似就係佢

男主角最多

第二係格斯

我bf 1million mile 長

支持sao 出黎出去都係fate悶屎人
利申見一隻買一隻

WHY NOT BOTH

P.S.齊LINE

魔伊伊莉雅同小黑唔出真係跌眼鏡

小蓮又出得好快wo

下年一定有3隻SAO FIGMA
桐人 UGO 愛麗絲

見到有黑SABER $400

？

抵唔抵？

佢得聽日無其他時間交收， 我pass 左

各位巴打知唔知邊度仲有figma 椎名六花
y拍炒撚到

再版左，唔記得幾月出了

Y 拍偏高，上 FB 徵

驗屍官嘅詛咒終於應驗

想問下呢個系列多唔多公布角色預售圖後之後唔出?
最近訂左p5三個角色，之後見有預告其他角色彩會推出
好驚會唔會出出下唔出?
唔該各位

p5出名d應該唔怕
走數會有,平均1年走3-4隻
仲要睇咩廠出,max factory就少d

碌過下有灰模/上左色既display,但影都冇既都唔夠4隻

唔該巴打
咁希望會晒全隊人，收唔晒嘅真係差咁啲
無有錢女都可以嘅

p4好似出得3隻,唔好諗咁多

好多甩漆?

塊面消光黐咗塵
衫領後擺條紅線歪哂
影完再睇發現成個衫領好似黐歪咗

攞貨嗰陣其實第一盒最靚，但係條腰個箍歪咗，當時仲以為依家啲figma QC差到連件都可以黐歪
第二盒條眉缺線
第三盒就係呢盒，除咗上面講嗰三樣，仲要自己補返領巾啲紅色同剪短右邊膝頭關節
聽日仲要買枝金色marker補返頭飾啲漆

唔知幾時開始Figma包住模型嘅膠紙包得好樣衰，有塵或者花咗都唔易睇
攞到第三盒其實有啲衝動想攞返第一盒，衰在以為黐歪件所以冇換，結果中咗sad貨

講起上嚟今次隻時雨延咗成個月啲質素都咁差
啲Figma配件，塗裝技術，QC完全冇改善仲要年年加價
Max Factory我屌你老母

還可以
不過比人300要左

呢系列就算啦
QC奇差
等佢再販好過高追
前排見人800舊水買完隻未世
唔夠一個星期就再販
兩年再販成兩次
ON99

比晒大陸公廠做係咁

其實有邊幾隻?
N年前既BRS車，近兩年既爆豪

買過氣老女人就預左出事

Miss左詩乃

P5咁紅 應該出晒既
利伸 訂左依家個2隻

想問下知唔知邊度仲有323 genji賣
好撚驚買左假野

出曬難d la 出得咁慢 出出下出停line

土人間唔中有幾隻MiJ
點解figma冇份

下？ 差咁遠？

但願如此
至少出埋双葉同金毛啦

雙葉有出小偷衫版本

暫時只知出呢個版本
唔知點解唯獨佢係出日常裝

世紀末會長要買埋千值練的電單車 加埋超貴

我只最買怪盜服 persona
或者真套日常

我都希望佢出返怪盜嘅版本
冇理由得佢一個係正常服裝咁奇怪

Sor9金毛先岩

呆王alter 等佢出2.0仲好

真係會出？ saber 隔左幾耐出2.0

無可能唔出過隻新

因為一拍埋普通2.0 會好怪雞

同埋唔出2.0 又點食住hf劇場版條線掠水

rider 應該都會2.0

終極sad貨
兩隻大脾都係左腳
死仆街Max Factory

買邊隻咁死

啱啱上禮拜出貨隻時雨
早幾頁post咗塊面有塵同後領紅線走位(其實仲有頭飾幾乎冇油同右腳關節長得滯)
今朝剪關節補油先發現兩隻大脾(腳箍上面嗰part)都係左腳
孤注買冇單都唔知點搞

send email同gsc講is ok

即刻send

買嗰陣見第一盒腰箍歪咗，仲諗住figma質素差到黐歪件所以揀咗另一盒
點知Max Factory啲QC真係差成咁，兩隻左脾都可以出貨

鼻血

我嗰盒都好多瑕疵
右邊膝頭關節長得滯(個關節凸咗出嚟)要剪同開闊大脾個窿
領呔同頭飾要補色
塊面粒塵用筆刀挑走
執咗半日掀起條裙先發現大脾錯件
延咗成個月都可以差成咁，figma事頭婆仲夠膽收成千蚊

玩隻figma都要玩到砌figure咁

補色前

補色後

Max Factory 見田中撚狗撚得咁過癮，所以撚埋一份

雖然好慘，但笑左
一次過中左大部分常見既鳩野

補乜撚野色丫
全部影晒 send email比佢會比件完美qc既你

上次淘寶隻saber 2.0

呢隻造型真係幾正

你至少拎倒啊我買特典版拎都冇得拎

特典版上官網訂穩陣啲

屋企咁光猛！rich!

第一次訂嘢就抄撚晒車 仲要唔知等幾耐

上個禮拜六去咗巴打講果間玩具領域買野，個老闆好似真係幾好人，幾有禮貌

【2018年9月納期確定商品】

●9月12日（水）出荷

マックスファクトリー「figma 鳳凰寺風」JAN：4545784065365

玉藻都1 千

800都有既

試吓向GSC申請補件
官網有contact form，填咗upload相再㩒submit就得
佢哋建議一張影瑕疵位，一張影成隻figure，一張影個盒，總共三張

岩岩見到有人賣400

唔該你

成堆人衝入去搶

你有無份

我係日本買左全新700

誠意推介

搶埋溝貨嘛

bilibili有，web版就要搵下
忍者殺手 the animation
但係非一般動畫黎

嘻 m清唔貼圖毒下人

睇完即刻冇性趣

但係新舊版我都睇哂

Update返
今晚收到GSC回覆，佢哋要購買證明
買嗰時舖頭冇俾收據，張訂貨單又收走咗，得個到貨通知
send咗張cap圖同埋解釋點解冇單，睇吓有冇機會補到件

今日拎咗csor,發現頭個關節吉唔到最入變長頸鹿
點算

之前好似都唔使

我諗起呢張

早幾年雪初音中咗sad貨都唔駛，嗰時官網都未有申請表，影相send email同CS講就搞掂
依家就算影哂相，連盒底貼咗代理商貼紙嗰面都影埋send埋，佢哋都仲要單據"證明盒嘢全新未開過"
屌，依家唔係我玩壞或者玩到缺件走嚟問你攞，係你哋間廠俾錯重複嘅件呀

應該係太多人濫用呢個功能

就算多人濫用，GSC都要睇情況㗎
一盒兩隻大脾點睇都係間廠嘅問題啦
唔通我識變魔術變出兩隻左脾

呢個情況又係佢地ON9既
之前我係影晒頂底圓貼
外盒，出事PARTS
EMAIL覆完就話準備寄
乜都無CHECK
而家麻煩咁多

冇影盒面底貼紙
佢再問我就影低send俾佢哋

個時幾大都貼到靚一靚先影比佢睇

用𠝹刀開

大多數我都係用刀挑起慢慢開
間中用刀開

咁睇黎要開箱前點都影左相先開

個盒開咗唔揼得，又唔可以損壞包裝
訂貨單要留底
開箱之前仲要影哂相存檔
家吓真係驗屍咁驗

我全部都係用刀𠝹開圓貼
一嚟玩figure唔留盒
二嚟啲膠漬同搣出嚟張膠紙黐笠笠好麻煩

而家大部分開都無開過

因住好似我咁錯件錯到離哂譜

有啲驚，不過懶到仆街
連打開個盒都費事
早一兩年會開黎舞幾野再入返盒

乜gsc唔係想你show張單比佢睇咩？做乜會理解咗係開盒前影圓貼？

試吓同孤仔講返個情況，問佢可唔可以印返張收據比你

唔怕出油留喺盒仲易出油過擺出嚟
我通常係放入櫃，得閒開吓櫃門清塵同散咁啲膠氣，靚嘅紙盒就壓扁收埋(依家啲盒面設計咁普通，好耐冇試過咁做)
連盒儲嘅位都夠擺個櫃

之前有巴打話佢影咗圓貼同瑕疵send俾GSC，佢哋收咗email就寄件
我買嗰陣孤注冇俾張單，訂貨單又收走咗

唔使驚啦 次次我都係話間鋪唔會有單

琴晚覆咗GSC話冇單
況且盒figma上個禮拜三買，今日出嘅單都唔知佢哋收唔收貨

你成日中sad貨?

可能真係嚴咗 以前見d人個個話冇單都ok
我自己補幾次件都係amiami/gsc online shop入
所以customer service冇問長問短

佢地應該有記錄 知道邊d鋪會唔比單
eg 孤仔果d

就算冇單都好，影咗個盒證明係代理貨都唔受
要官方渠道或者出單嘅大舖買先做嘢，咁批俾代理同細舖做乜鳩

孤仔拎貨個時可以問佢拎單架

次次喺佢度買黏土人都未試過要補件，唔係你講都唔知佢原來會俾單
邊估到咁耐以嚟買得嗰兩三次figma，今次一買就中終極sad貨要寫信補件

想問下熊貓訂野， 我唔多見佢擺上FB 開訂既，出極都係到貨pose?

無架 一定要落門市睇同訂
最多等人影完貼出黎

咁無效率

得兩個人做唔到咁多野掛
同埋佢知自己唔平掛 要黎訂既點都會黎

人手寫單

FB message問佢都會覆你

之前炒到成千

想問下你個咀點搞我個隻大致上冇問題係個咀條線好似你咁崩咗

好似我搞錯咗官圖都係咁

你講第一幅圖？
佢本來就係咁畫

咁我算好彩無大sad有都唔覺

好驚土人小櫻都派唔到特

比你賣左佢 再買連特 比錢你洗

吓佢送架頭先我仲特登轉返做普通版

可能因為出左一個禮拜掛我又心急

即係點

佢都算賠突wo

貞德支旗係咪一定重過頭好難擺？
支旗一定要搵唔冼既野頂住個底

話說有冇人自己上gsc訂特典版俾佢cut單？

呢種情況有冇可能出現？

我未試過
要問大戶

第一幅相衰乜
呆毛？

聽過提早截訂但係冇聽過確認咗嘅order俾GSC cut單
不過官網有講同一款figure訂多過最大限制數量會cut單
亦都聽過有人張卡扣唔到錢結果cut咗

呆毛短左

拎風筒吹吹佢啦

捲得滯
似係脫模嗰陣衰咗

今次隻時雨延咗成個月都仲係老翻級質素

尼痴 好似係日本

是
日

有冇打fgoac? 聽日好似會出新pool

金閃40抽食白果
淨返十抽
聽日去聽下個講座

Figma手足有冇被困大阪呀

朕被困關西機場

咁我恭喜你

こちらの雪ミク＆ラビット・ユキネ衣装案が雪ミク2019年度版として、ねんどろいど＆figma雪ミクとして商品化され、更に冬の北海道を応援するキャラとして、様々な場所で活動してゆきます！
来年の雪ミク＆ラビット・ユキネの活躍にご期待ください☆

自己上globle訂未試過cut

岩岩先拎貨一又到2019版

唔緊要，2019版都係下年7月左右先派貨

應該係撞地址撞得太誇張

轉左打燈方法
遲啲試埋影貞德

第2張咁黑

試下唔同

鄰國出果set slam dunk好似幾正
百幾人仔一隻
仲話會出齊神奈川縣四隊加山王

rip周福

figma傘原來咁細把

日本玩具既日本內銷版

LIHKG @ Android
有無巴打解答到我問題

Winklee發現案

我都唔識答啊

要沈生同高登伊卡洛斯先識答啊

sor

飲緊咖啡，碌落少少噴到成枱都係

識答就拎咗政府7位數啦
仲使喺連登9up

藍色老太婆

尼痴巴開唔開雄火女獵人DX版??

開,tg me

好多figma

周福幾時回港

好耐冇上過水

已經準備新款割包皮器

Hj2q 教父都損

整吓囉

代購良心娜歐屋

ins良心kuugatoy

Fate line幾時有新野
好想比錢

最快應該小莫開訂，已經出曬上色圖
之後係咪出小福?

kuugatoy咩事??
係唔係好細間舖.專製特攝玩具個間?

新宿黑傻+車

係

賣已開貨，搵熟客去熊貓買野返去賣，自己店員買mb返去賣

仲有新宿黑貞
GD子GD夫
舊料係話出FIGFIX
新圖係話出FIGMA
另外有隻合金機械龍娘

之前買過一兩次戰隊食玩
有時行過都唔會入
返貨好似比較慢

我想要梅林
點解要出土人

大人氣應該會出既
仲有舊劍都出figma

我放過一隻mb比佢地

伊莉雅，櫻：

好想出魔伊

chow fock when find me trade the rider

試左3面光咁打，效果好似幾好

推推

Later later don’t kick me
This week very busy

我都想同你格劍唷

有冇人玩過saber zero ver.同呢架Vmax?
隻saber我整極都放唔到兩隻腳上腳踏

【2018年9月確定到貨商品】

●9月18日（二）出貨

Max Factory「figma Avenger/貞德[Alter]」JAN：4545784065358

今個月已完

尼祿巴，saber bride 會唔會出新？我見到二手賣7000yen好似唔錯但係佢兩塊面差dd咁，唔知入唔入好

反白眼

又會咁早出，18號黑精，唔係28號

咁咪買完呢隻再換新尼祿面

okok slow slow

佢又中五星啦

召喚ff解答
試下大力d抬高d

試過，最高只抬到第一幅相咁多
上到腳踏，就到波棍揸唔到
條腰又唔敢屈太多

呢隻saber件西裝好似頂住大脾
唔敢屈西裝
坐得耐仲會甩色落西褲

2019都唔知出未

支sniper槍?

土人出一護 如果肥媽都出就正

littlearmory m82a1

想問下PS4 Fate extra Link 係玩咩架

無 extra Link
得EXTELLA LINK
無雙

笑了
應該係糞作好悶

要用9紙墊住個籮pat

好玩
p.s.白金杯左

識野 出無月 同 長毛look實j死人

痴線佬！

出龜頭藍染

訂咗DX
唔知下年仲記唔記得splatoon

錢多

想問下巴打知唔知呢隻大概如果出嘅話幾多錢?

我又唔係未來人

thx for 代答

咁呢個當然知道
純粹睇下之前有冇出過類似嘅嘢，咁大概都會知道價錢幾多
不過聽你咁講就應該代表冇，唔該曬巴打先

f/z果部無記錯果陣280左右
過咗咁多年加價都唔奇

有出過架銀色版
但價錢就算啦
呢兩年figma定價升幅好撚大

唔該曬巴打
咁大概知道個價錢位去到邊

係，啱啱都見到有巴打話出過
之後見黑色版本好似型唔少所以好有興趣
明白晒
只希望唔好升超過兩三倍價錢

十刃連埋個歸刃都有排玩

幾正 想訂

出過好多唔同電單車，但係印象中停咗幾年

呢幾年figma價格搭火箭咁升 之前嘅價已經冇參考價值

幾鍾意個all back男仔 唔知會唔會出

果陣(12年)同電單車期既black lotus賣3600yen
今日叫正常價既csor就賣緊6千幾

原來係咁
今年自己玩開嘅玩具就只有mb同pak升到好似火箭咁
其他hot toys黏土人嗰啲價錢就雖然都有升，但可以接受

Head without Neck Studio隻沖田唔知使唔使2000呢

下年都係無泳裝

個台仔有料

肯定貴過舊版先
舊個架差唔多6年前出都5000YEN左右
而家起碼加返一倍先啦
舊個架間中見到人放$300-400

呢隻係整黎開模?
上星期FB見到

figma定價係點定
隻時津風同雪風個價咁大分別

差兩年加成千幾羊

重裝JK ?

雪風日本跌到3000yen 仲多舊望遠鏡
時津風企硬5舊 1.0手型 點買得落

沖田SABER

原來時津風係1.0手
兩盒都未開但印象雪風係2.0

除左時津風 隻隻艦娘都2.0手型
係少戰仲出緊1.0手

唔知GSC咩心態
出野鳩下鳩下一時一樣
新個批都唔統一返

估唔到艦娘個坑意外地細
應該係隻驚都就收皮
不過隻隻都貴到仆街
一隻等於人地兩隻

差長門 陸奥 吹雪 時津風
望見隻厭戰同時津風個價唔想再儲
未玩過隻驚 只係覺得幾靚

下？ 呢隻要訂

吹雪好似出過兩隻，我得舊個隻
長 / 陸成日見人賣300蚊全新無特
特典係算有誠意個期
厭戰個價對比AGP個堆垃圾算係咁上下
不過食慣AGP蟹價就覺得好貴
隻驚唔玩好過玩，上年都棄左

長門陸奥多數set買 陸奥特典搵唔到了
吹雪舊版靚過新版 仲搵緊

啊
但搵唔到佢figma 化既資料既

感謝謝巴打回覆
見其他巴打都有咁講貴唔少
不過如6xx左右嘅都可以接受，希望唔過800

非官方

原來如此...

無可能800掛 一架車
比盡4-500啦

黑貞幾時出貨？

918

現貨價唔知幾多呢

點解唔訂

因為近排先玩返figma

退左坑就唔好返轉頭!

可能慣左坐騎貴過人好多呢個玩具邏輯
前排訂pak ff7 cloud加雷單車
人就應該700左右，電單車就1500
所以以為figma都係咁

錯POST

又燈
6舊見

賣黑精figma 700$意留tg

抄價點止$700

終於再販火箭砲

爆豪figma 幾時出
2016宣布figma化就冇影

Ok

神助攻